唔敢同人地出街

有個都幾鐘意嘅，都whatsapp傾左好耐計嘅異性約自己出街
其實應該係開心嘅
但係問題就係自己諗得太多
驚出到去唔知做乜好，唔知傾乜，驚dead air
自己係腦入面ff哂左各種情況，越諗越多
又驚人地覺得我悶，驚人地出完一次街就覺得我同想像中唔同
諗到最後我直程已經唔想出去覺得成件事好煩唉

a0?

約唱k唔使講咁多野

唔係其實出到去應該會冇咁多問題，只係自己諗得多

我唱歌好難聽最怕兩個人唱k

對方carry你呢可能

平時whatsapp 都係我R話題